連登仔呼籲香港市民聖誕節盡情慶祝

在香港經濟進入寒冬之際，連登仔呼籲全香港市民今年聖誕節在不違反限聚令及公共衛生的條件下盡情慶祝，刺激經濟。在寒冷之中為城市帶來一點溫暖

完

咁多大陸人落嚟做乜都冇用

返工、放Lunch呢啲聚集就得
過節聚集點解唔撚得？ 屌你老母